今日生日，第一次自拍

打左個冷震
唔怪得a0 廿五年

圖？

but 生日快樂

唔好恰

原來巴打咁高大靚仔

我自拍你又點樣睇到呢

起了你底

勁
hacker

咁大膽
Btw生日快樂

真心呢 生日快樂呀車車

癲夠未？

點解上次生日係 11月 17/18 日？

生日快樂

你懂的！

唔懂

閣下在2017年11月17日
好似在晚上開了個生日post，個post去到18日
分不清閣下上次生日是11月17或18日

咁耐之前嘅嘢

好嘢好嘢👍🏻